[Twitter戰線]美國人係NBA季前賽著住FREE HONG KONG波衫，對手係廣州隊

岩岩一個鐘前發生炸，佢直比人制止同拎走左個標語
好多名人retweet啦，快幫手

要人呀

Like and retweet

oh shit

Pish

連記網軍

TAKE ACTION!!!!!!!

希望有大陸狗當場打個美國人

我認我仆街

retweeted

Retweet左

真係會發生都唔奇

rted

Push

熱身賽係大陸打

Del咗?link唔work

work 呀

我重睇到喎，試下呢條

推

支持

推呀

推！

Let's Like and Retweet

推！！！呢啲直頭可以煲大佢

已RT

收標語好正常 驚比你阻住人
又勁有禮貌個黑人
仲有美田田歌

推and retweet

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

push

好感動
留言多謝佢地支持

NBA向支那跪低

屌
幫手推

好波！香港係與西方係同樣尊重自由同人權

好感動

done

星期三晚上係咪即係香港星期四早上？

有冇直播 link？

我諗班柒頭會棄權

thanks

Liked and retweeted

推！推！推！背後仲要播住美國國歌，象徵民主自由嘅歌曲，真係笑撚大人地個口

[和理非出嚟呀］今日活動詳情

Liked

連登網軍進攻gogogo

RT

推
要人like and retweet

Tui

人呢 幫手啦

Can you try a "DO NOT Google Uyghurs" sign next

諷刺到爆

正呀喂 FOX新聞助攻

推到今季nba全部人入場都著

Retweet咗!!!!

熱身賽係全世界唔同地方打 攞下曝燒光率 cap下水咁

又要起火了

外國人

推爆佢

夠打咩

已留言& retwitted
不過d美國人好似負面唔多支持?

Nba好似不嬲唔比拎有關政治既標語入場

唔係呀呢場係Washington DC打架
係中國打既話佢地比人溶左啦

Thx 巴打
咁新聞睇話取消左個場呢？
仲打唔打

點會，留言一面倒支持
好多名人rt撐

果場應該係今晚上海打
但未知打唔打得成，NBA commissioner依家去左同中國籃協開會

琴日都有一單
美國人開始直接感受到中國人幾噁心

USA connected

Like

哇⋯好勇！

多謝佢地

twitter

721
811
831

沒錯，呢條友講既野一樣
睇下D美國佬點屌佢

tui aaaaaa

tweet

飛鵝山近百名學生發起流水式步行上學

RETWEET PLEASE!

Retweet

侵侵最愛既Fox

PUSH

已潑火

反攻twitter reddit

屌, 射左

d藍屍傻尻嚟
唔夠打都會打

Like + Retweet + Follow

中間

輿論，係人做既
而家美國政界要吹反共風
傳媒只會大大力撥火
會淡化呢個規則

之後比美國佬打到仆街

型到

要人!

Tweet

Thank you !!!

鬼佬真係幫到盡
多謝morey

Done

如果拎we love China會點?

我地都岩岩先去完

正喎巴打，有沒D現場情況可以分享下

likeeee rtrt

Rt

liked and retweeted

好型
Thank you

輸出革命去廣州啦

大陸狗恰華人就叻
見到鬼佬淆撚晒底啦

推爆
全人類傳開去

retweet

唔使打 打咀炮都夠好睇

反而係香港冇香港人著呢d衫

都有嘅
但賣嗰啲唔會主動出黎賣 會俾人話人血饅頭
有次都有人免費派唔同標語嘅衫

我係美國人呀屌

仲著呢D衫做咩
出得黎全BLACKBLOC cover前線啦

個黑鬼仆街了

你係支那人

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

核彈

呢個係華盛頓主埸
邀請左隊大6波去
隊大6波尋日係費城比人炒58分

cls,推！

twitter戰線要推

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

RT, LIKE, COMMENT 係常識

好有心

對面隊差唔多10個2米黑人
支那豬邊夠疆開拖

想問下大家依家係用咩hashtag

差啲唔記得咗呢度係gay登

Push that shit

Done
Oh shit bois

Retweeted ! Free HONG KONG!

支那人打返亞洲人就叻 對住西人唔驚俾人還拖咩

推！
收左支那皮佢

retweet!!!!!!!!!!!!!

得美國人唔怕支那
換轉其他國家已經跪低

已retweet

#freeHongKong

like and retweeted

我哋3個一開始係買咗Level 2 section嘅飛。
去到體育館門口已經有人派衫俾我哋(就係上面班人著果件) 我哋著住入，冇事。

我哋plan喺大陸隊打進攻果陣叫口號，我哋叫嘅時候己經係唔知第幾節(sor唔係太熟籃球)。叫完之後出去, 打算落光速去level 1 是旦一個 section再叫。

出到黎有3個工作人員，2個黑人1個亞洲人(應該係石Q)跟實我哋，其中個亞洲人自稱係台灣人，主動用普通話Approach我哋，我哋冇理佢哋落去level 1，我停留咗喺入口同球場之間嘅area因為我唔見咗啲嘢，我另外2個朋友就入咗去level 1 嘅section 叫，一個就拍片咁啦。

由佢哋一開始跟我哋佢哋全程係用身體借d意擋住示意唔想我地入返去。我朋友入去level 1 section 嘅時候班保安係咁叫我哋出示門票。果個台灣工作人員就喺我朋友叫緊嘅時候企喺我朋友前面。

之後我哋叫完自己走啦(要屌就屌我啦, 我好和理非我提議走廢事俾人拉)，臨走出去佢地講明我哋唔可以再入返去

已轉推

Like retweet leave comment

大陸狗打一下 一定當場比人打到仆街

lm

巴打去都好有心啦
繼續一齊煲大佢

咁多人死又唔見你死，正常人留言同五毛留言都分唔清楚，成日推廢嘢，唔該你全家快d入火葬場啦。

嘩, 美國首都都咁

麻煩你哋都出多少少力，我地喺外國已經出盡奶力
如果我有得返黎我一定返黎幫手

得一千like and retweet,哩個po有900幾正皮

唔該唔好齋喺哩個po like咗就當幫手

你盲撚咗？兩萬喎

美國依家都凌晨，希望聽朝新聞出街後再煲大D
依家我地要係twitter keep著個熱度，助攻佢地聽日既攻勢

廢城主場啊, 撚敢咩

網戰開始
Battle !

又唔使上哂身既p牌仔.....咁我twitter新手英文又唔好麻.，而家連登邊個人邊個鬼都難分啦，更何況Twitter....咁就要死全家呀?

咁我唔玩唔出聲囉.......

你都係想我咁講者，不過我係唔會因為你而灰心既，我會繼續努力可以做到幾多就幾多

又話nba 無跪？

大家一齊去retweet

Retweeted and commented

推！！大家加油！！

仲有Cm呀#

Trump 個仔串Steve Kerr(勇士隊教練)偽善唔敢屌支那

Steve Kerr同trump有牙齒印，因為佢平時成日屌trump

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

NBA censorship

We connect
支持美國人民嘅言論同表達自由.

推一推

推

國際戰線比人拉走曬

pp

打完之後條大陸狗大叫
操你媽迫
一個中國
one china fuck you

到時就是好睇了

今晚上海場波照打，希望有好戲睇

想問點樣係連登click 條link 係用twitter 而唔係用連登個browser 開